大家樂早餐份量超多

一塊雞扒 兩條腸 一堆炒強 一堆薯蓉 一塊多士 一杯凍飲 飽到仆街

閱

幾錢?

47

早餐食得落？

問緊做打手收幾錢

打手只求打個和？

早餐食咁多胃酸倒流

47蚊食呢d

47蚊，on9

點會飽

樓下間野
30零蚊
有蛋有腸有多士有麵有野飲
平你10幾蚊 去m記買多個飽食都仲得

中環返工呀 47蚊差唔多啦

冇食過mx?

份量多又點
價錢貴呀嘛
同樣價錢去其他地方食到更多更正更飽啦

仲貴過我食個lunch
以前返中環多數帶飯 係星期五先同同事出街食豪啲

47...
賺死佢

47某地方餐記食兩個都得

個杯同隻碟轉左喎